點解射雕d蒙古人同金人個個武功咁渣

@金輪法王

哲別師父

因為蒙古最主要系騎牛牛
吾洗武功

有講過主力練打仗

一路喺蒙古橫行霸道
一黎到中原俾人打到嘔哂血

咁都得